這眼淚 無從安置。

愛一個人就預咗要承受佢唔愛你嘅苦

畀個機會

搵我?

聽療傷情歌

yes

聽返道絕，漏煤氣關窗

如可以放手 定退下~

收皮啦死毒撚

我都想

巴打又沉撚咗船？

騎劫

垃圾

春秋 每一個月總會出現幾次
我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史 變廢紙

冇經歷何來改變

日經 春秋只轉載要事

老了十歲我唱特別好聽

好多回憶

收皮啦

好啊

攞翻個尾彩就走啦 無謂搞到自己咁肉酸

愛情的背影是離別
離別的背影是思念

圍繞身邊已六百天
妳喜歡過我六十秒嗎

你係高登個陳冠希影音部？